(A) faire les tests, voir même commencer mainenant
(A) traitement des data & data visualisation 

(B) améliorer script malus
(B) note d'intension, paufiner la théorie
(B) mode de monstration, choix scénographie

(C) navigation site web
(C)design pour monstration web et papier
(C)regarder imprimmer version papier (reliure/classeur, couleur etc)

(D) nettoyage code et vérification sécurité 
(D) rendre le système plus relax pour permettre des modifications simple/convertir vers processwire
